有冇Ching可以教我溝女....

條件OK但無從入手.

叫雞

大前題
你有冇錢?

點條件Ok法先

yoyo咪你條女

覺得自己係邊一part 最想改善？

樓主經濟能力唔錯的
巴打請指教

樓主爆自己連登個朵出嚟都溝死女啦

唔夠膽

32歲
178CM
有樓 (自住)
月入75000

樣點先

眼大大 五官端正

聽過幾個00後妹妹話好欣賞蓋清
好想幫佢含撚再吞精

平時有咩興趣呀

玩完SM後沉左船.....

我都聽過

有錢樣衰點救

系。。。

咁嘅條件 溝女冇問題呀
你係咪比較內向 怕醜個d?

中晒....

SM 叫興趣？

唔俾牙

叫雞練膽先

條野大唔大條?

叫雞有助溝女?

練返幾門手藝先 增值下自己

繩藝捆綁嗰啲好專業

是
妓女係專業既，就算你幾柒執乾淨D都唔會拒絕你
等你接觸多左女性就唔會咁緊張同成日精蟲上腦
再正常專注自己興趣，發揮自己優點自然會溝到女

幾押韻

蝦腸都咁多人認真覆

佢係比較吹水唔抹嘴果d

所謂條件OK 即係點? 講 detail 少少啦

btw
喺度叫春係冇用

星展銀行.jpg

所有野都係認真

你點知

＃11

雖然我知你係鳩up 不過我都咁諗過

正苦工?
如果你咁都溝唔到女就算吧啦
你本身個性格應該好撚有問題

溝女都要人教

女都溝唔掂, 憑乜賺 75000 一個月?

關咩事

拎疊錢同屋契大把女衝過黎含啦 有錢你慌無囡咩

好撚有貨又唔係

去馬啦
你唔講我唔講冇人知既

關

不過話唔定試咗次之後更加分心專注唔到

錢易搵咁多

樓主, 追女仔第一樣野即使你條件幾好, 都唔好一開始就SHOW HAND.

無論係識朋友做野都好.

第二就係唔好急, 即使你好鐘意佢, 你唔好今日傾完計, 聽日就要人地即刻出黎, 女仔係情感動物,要用時間要慢慢培養感覺。

點解，專注唔到係你欲求不滿
滿足左進入賢者模式咪可以專心做其他野囉

失禁要人照顧好撚麻煩的

你一句無從入手點討論呀

咁咪定期要去

去韓國一轉即刻有錢有樣咁就有埋女

都諗緊

又未必既，你去一兩次慣左其餘可以自己打飛機解決到

你條件ok唔洗溝女 啲女自動埋身

蓋哥哥，你A幾？

蓋清已經冇乜人識

識女從來都係話自己打工仔做文職 問住邊就話元朗咁樣

人地問你咪照講，我意思係但唔洗一輪嘴係咁講曬自己公司背景，返放幾，bonus 派幾多個d😂

首先你覺得自己嘅問題係乜嘢？

唔夠膽親近D 做FRD還可以

蓋清9up 咁叻都唔識溝女

買扎花 約佢去任何一間ive 分校示愛 萬事萬寧

現實邊有咁搶口

52歲又扮32

咁由頭做起囉，以後見到sales，見到阿姐點菜，總之見到女性你都要加句Hello，Hello完之後可以乜都唔講，但係你要踏出第一步。呢個係第一個練習。做咗呢個先啦，做佢幾個禮拜先至再講

會唔會流屎汁？

蓋清真身一早大把人知

Ching係咪想媾kelvina